垃圾 上海婆婆336 話學生係暴徒

今日放飯出黎食上海婆婆
有個廢中新移民阿姐話學生係暴徒
我好大聲問佢「你講完未呀」
佢又即刻收聲

分店：
坑口
九龍灣
尖沙咀
荃灣

下次唔撚會再食

pish

係食客定職員講先?

緊係職員啦

食客屌都廢事

個收銀即刻叫個廢老都收聲

係咁先了

即走啦

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 金鐘升級 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
7.28 - 港島西遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務；紅色係死線同升級

----------------------------------------------------
分店資料：
iSQUARE店 尖沙咀iSQUARE國際廣場6樓605-606號舖 Tel: 28061833
將軍澳店 坑口東港城場第1層181號舖 Tel: 27528866
荃灣店 荃新天地地下G30,G32&G36號鋪 Tel: 26873280
牛頭角店 淘大商場第一期地下143-162號舖 Tel: 27568852

屌 以前成日食

以後不了

冇錯 真係狗也不屌
食吉野家好過

私怨定打對家?
呢d食店10間有9間都係請新移民做樓面
係咪間間都唔洗食?

罷食

根本由一開始大家譚仔都唔撚應該食。

推

已向總部投訴

再有餐飲股有意上市。「上海婆婆」母公司LAWMARK GROUP LIMITED，遞交文件申請創業板上市。
LAWMARK GROUP LIMITED目前擁有12間分店，業務包括9間「上海婆婆」、「上海婆婆336」、「上海廳1930」為主題的上海菜餐廳以及3間主打港式菜的「羅麥記」。而在2019年底前將會在東涌、荃灣、西九龍開設餐廳。

可以全部唔洗再食

樓豬

本來就一直想去試而家慳9返

印象中好似仲有子公司，我搵搵